{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013456",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015310?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 아일랜드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。 予約人数に追加人数が発生する場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 ペンションのタイプによってペットと一緒に入室できるペンションもありますが、場合によってはペットと一緒に入室を拒否されることもありますし、この場合も払い戻しができません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者の宿泊予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客に損害賠償の責任があることがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全上の理由で禁止されており、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されています。 指定された場所を利用して喫煙してください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が誤って反映された場合には、予約が自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約の場合、個別バーベキューが利用でき、利用料金は4人基準で20,000ウォンで、4人以上の場合は30,000ウォンです。 バーベキューを利用したい場合は、ご予約の際にお申し込みください。 バーベキューを利用する場合、30分前にお知らせください。 すべての客室ではIPTVとWi-Fiが利用でき、データの心配なくインターネットを利用することができます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が発生する場合は、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペンションのタイプによってペットと一緒に入室できるペンションもありますが、場合によってはペットと一緒に入室を拒否されることもありますし、この場合も払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊予約および利用はどのように決定されますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を利用する際に注意することはありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客に損害賠償の責任があることがあります。客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全上の理由で禁止されており、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。客室内での喫煙も禁止されています。指定された場所を利用して喫煙してください。他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約料金が誤って表示された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が誤って反映された場合には、予約が自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "予約の場合、個別バーベキューが利用でき、利用料金は4人基準で20,000ウォンで、4人以上の場合は30,000ウォンです。バーベキューを利用したい場合は、ご予約の際にお申し込みください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、何分前にお知らせする必要がありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、30分前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "すべての客室ではIPTVとWi-Fiが利用でき、データの心配なくインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 622,
        "QA": 771
    }
}